大家平時食開咩supplement?

食緊B 雜 , 有冇咩對暗瘡好既supplement推薦？

葡萄糖胺(好似話未必有用)，3B (1 6 12)腰痛坐骨神經，保斯卡防甩毛

ZINC?